愛惜生命 撚完狗閃水

water撚狗
玩謝佢地之後散 不被捕